\documentclass [spanish, a4paper, 12pt] {article}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{anysize}
\usepackage{pdfpages}
\marginsize{2cm}{2cm}{2cm}{3cm}

\begin{document}
%\title{Actas}
%\author{Equipo A}
%\date{}
%\maketitle
\section{Introducción}
En este documento se recoge de un modo más o menos detallado los requisitos exigidos a la aplicación del Ministerio de Fomento respecto de su funcionalidad básica de la gestión de contratos.
\section{Revisiones y responsables}
\begin{itemize}
\item 27 de noviembre - Ámbito del proyecto (Marco Antonio, Celia de Frutos, Beatriz Coronado)
\end{itemize}
\end{document}